我的賓周 火般灼熱

只因 我看了 AV
Jer Jer 中 ～～ 突然又痛
只因空虛作弄

你個"o係“ loan 已經冇用
早經已闊過天空

願主保佑你

此刻已變了冰凍

教徒

像做了一晚泥工

留名 唔知乜撚野歌

屎忽窿 突然劇痛 方知股間有個洞
看似西窿 hehe愛用
潤滑一下就捅

神級教徒

讓一切隨風

Pish